[認真]我地可以真正組織上班日抗爭未?

香港人自發長期罷工永不可能成事既前提下
點解我地遲遲唔組織上班日抗爭 迫各行各業正視問題, 堅抗做港豬?
我知早兩星期有和你返工活動但成效不顯著

參考返6.12, 10.31同埋6-7月既接放工/ 8-9月既午間快閃活動, 都係好既借鏡
利申反對一切犯法行為

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

followed
幫你推返

推

得閒指定去某d商場幫襯下有冇得諗？

手㬹 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手方向好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

商場除左藍紅黑店之外, 其實同示威無絕對衝突
我地攪夠商場喇其實.
要日常抗爭既話點解唔組織上班日抗爭
要零售餐飲去承受抗爭既大部份後果而其他行業可獨善其身, 正是我地贏唔到既原因

qg8

其實根本返工班人係要被罷工

日程表搞一次啦

出面都有幾個post講左好耐
但得和你返工上到行程表
事後檢討係和你返工真係太和平 對交通無任何影響 又唔夠文宣響應人數不足

搵日朝早返工時間

明明612都做到
技術上唔會係不可行

都無人約 唔係唔可行
只係無人約+無原因要果個時候咁做
但如果話要攬炒城市 就係一個理由

你要好明確咁樣做到俾返工嘅人知道佢哋返唔到工先得，返工時間攪地鐵唔係唔得，要同步攪埋三條隧道，要真係做到交通大癱瘓，老實講香港人其實唔係好鍾意返工，點解搞地鐵佢哋會咁開心，係因為佢哋內心深處既奴性話畀佢哋聽，仲有第二條路可以返到工

係唔開心

同埋我留意到連登TG既號召力已經不能同6月時相比
始終禁制令,反蒙面法等等係令和理非好卻步

?